90-00白卡谷收人

此谷純放鬆😌 9up勿認真
非常白卡 如精神正常勿進🤪
只要認為自己痴線就可以

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

歡迎入黎減下壓

[quote]此谷純放鬆😌 9up勿認真
非常白卡 如精神正常勿進🤪
只要認為自己痴線就可以